就算幾夜訓，溫書小隊長都會準時on duty

溫書可能會遲
但永遠都會到

今年取消

收皮未😀

支持星b

雲b😭🥺
一講postpone就hea到依家
想死

postpone係為左畀你有多啲時間溫書拎5**
一秒都唔可以浪費

就

雲b！！！！！
尋晚出左去玩
今日真係認真溫書
唔撚再上網 till dse

Retake多年啦

好撚頹真係
好多野煩緊
好想專心啲
尋晚仲要失眠 訓得五個鐘
依家返去訓教了🚬🚬🚬

支持取消
利申2020DSE